22歲 IVE 男學生都做到私人會所會員，你地呢？

本港新冠肺炎疫情未平，一名感染源頭不明的22歲男學生今日（3日）確診，他曾在9月23日到過尖沙咀利就商業大廈China Secret酒吧。《香港01》接獲消息指，早前確診的26歲泰國滯港女子（第5098宗個案），涉嫌在同一間酒吧非法任職陪酒，更曾與十多人同住，與張竹君稱她獨居的說法不同。

《香港01》記者到China Secret了解情況，酒吧門外沒有掛上門牌，僅貼上列明為食環署批出的「持牌小食食肆」牌照。綜合附近工作的人士資料所指，該酒吧為私人會所，要先跟負責人聯絡後，再由其職員陪同下才能進入。

消息指確診泰女或任陪酒 多人同住

衞生防護中心公布，一名將軍澳香港專業教育學院（李惠利）（IVE）22歲男學生（第5107宗個案）確診，感染源頭不明，他在9月23日去過尖沙咀利就商業大廈China Secret酒吧。

《香港01》接獲消息指，早前確診的26歲泰國滯港女子（第5098宗個案），在同一間酒吧任職陪酒。衞生防護中心早前公布，該名女子3月開始滯留香港至今，準備返回泰國前確診，傳染病處主任張竹君指她曾與一兩個朋友同住，朋友返回泰國就獨居。

但消息人士向《香港01》透露，該酒吧亦有其他泰國女子任職陪酒，確診者在酒吧工作涉為非法勞工，並住在酒吧提供的宿舍，十多名泰國女子人同住。記者亦已致電China Secret負責人，惟他的電話已關機。張竹君指，正在追查該患者的行蹤。

一男子慌張開門 地下有塑膠手套

《香港01》記者到China Secret了解情況，電梯到達及甫開門後，一名沒有戴上口罩的中國籍男子曾打開酒吧了解情況，記者即時查詢酒吧方面是否已經得知有職員確診時，該名男士即時把大門關閉，顯得慌張。酒吧門外設有一個神位，上邊寫有已泰文為主的告示牌，此外，電梯口旁邊，有人掉下曾用過的一次性塑膠手套，現場未知是否已經進行消毒。

僅有小食牌 門口貼完成「新冠肺炎檢測」告示

酒吧門外沒有店名，只有貼上防疫措施的告示牌及列明為食環署批出的「持牌小食食肆」牌照，以及貼上已完成「新冠肺炎檢測」告示等。根據食環署資料，該店只有小食食肆牌，並無普通食肆牌，亦無酒牌。

綜合附近工作的人士資料所指，出現確診個案的酒吧China Secret為一個私人會所，以往是不給予未有預約的人士前來消遣、喝酒，要先跟負責人聯絡後，再由其職員陪同下才能進入，顯得非常神秘。但以往入夜後，會有大批年輕男人到來到上址消遣。

另外，附近街坊稱，上址為一所得到以泰國女士招呼為主的私人會所酒吧，侍應大部份為年輕貌美的泰國人，每天花枝招展，令旁人多會報以好奇目光，「係近年先有，我哋就係見到好多泰國妹全部着得好靚，化妝都好靚喺大廈落嚟，有時會同啲男仔落嚟。」

當中確診的IVE男學生與早前確診的泰國旅遊客會否有所關聯，暫時仍未知，張竹君在記者會上稱多謝記者提供資訊，正在追查。

職業:兒子

私咩人會所，雞竇就雞竇啦

有J泰妹

呢d唔係高級私人會所， 係普通剩做熟客嘅冇牌酒吧

即係傳說中既泰吧

有得玩揸波扑野架

call G

呢啲係鬼私人會所
根本就係雞竇
泰妹吧呀嘛呢D

佢有錢就唔會玩泰妹啦

未係
高級版廟街樓上泰姐